「元朗YOHO端午節和你shop」被捕者：警察濫捕 市民響應眾籌 凌晨義助小朋友

傍晚過後被捕者開始分批獲保釋，大部份以3千元保釋離開警署。據悉，有網民發起眾籌義助行動，有女支持者親到警署，協助有經濟困難人士，至今日凌晨已保釋離開警署。

有心有心